［警世］唔好再click唔好再share對家起底網站

我由7月開始屌到而家
講撚咗幾多次唔好share對家起底網站
一嚟幫人賺clickrate
二都唔知嗰啲網有冇乜嘢木馬病毒之類
而家仲要各大channel都喺度share
你哋個腦生咗上個屎眼度?
你哋啲ip畀人track曬啦
你估幾多傻仔識用vpn ?

From老豆搵仔

講撚咗好多次
冷處理

好似有個hkleak點ru
好多連登仔share

無錯，
唔洗理個網